點解成日都有人講劇透撚死全家？

如果你一世唔睇係咪即係永遠都唔可以有人討論？

偷換概念
無討論價值

各位可以負皮上一頁了

有心同冇人既劇透 兩者爭好遠
如果有人標題特登劇透 咁咪要屌

一世唔睇，即係你根本唔care劇情係咩，咁劇唔劇透都唔關你事

偷換概念，我都負皮上一頁了

復3都就成個星期 等出碟先睇算唔算唔care?

個人覺得未落畫就唔好劇透
人地可能真係忙緊要遲啲先睇到
同fd傾之前問下佢睇左未都唔係好難姐

你無所謂有人破壞你對一套電影嘅期待，咁我都無所謂嘅

btw小學雞樓主唔好正皮自己負皮所有人啦

唔明先開post問姐
因為小弟平時都幾鍾意睇人劇透

邊度有正評同負評？我見全部留言兩邊都0 0
唔好為屌而屌好無？我唔明先開post發問

因為平時見到啲人見到少少內容呀造型呀都好大反應下

你劇透就第一句講定話以下內容可能劇透咪得

哦

冇邊個既家人唔會死？